（讚頌post) 我係中國人呀Hi ~~

中共萬歲萬歲萬萬歲

國歌係我哋嘅抗爭歌

我係中國人hi .jpg 召喚

起來，起來，起來。今晚上街，大鳴大放，撐國家!

中國好波

NMSL

是嗨不是hi

吾王萬歲